我们的董事长正在参观造船厂，我们所有的船都在这周建造。 明星邮轮的首席执行官Lisa Lutoff-Perlo在旅游反弹时导航COVID-19、疫苗战争bbbeben Shapiro 
 很明显，马斯克建造的不是一艘船，而是一个造船厂。 埃隆·马斯克新火箭的巨大潜力-第100期:局外人罗伯特·祖布林| 2021年5月12日|鹦鹉螺 
 工会团结工会(Solidarity)就是这么做的，它最初的力量来自格但斯克造船厂工人的抗议，后来在一年内发展成为一个拥有1000万成员的全国性现象。 亚马逊工会会改变世界吗? 丹尼尔·马洛伊2021年4月1日| 
 也就是说，社区代表和环境正义倡导者希望在海港大道(Harbor Drive)以北的一块区域实行分区，以便在沿水的造船厂与北部和东部更多的住宅区之间充当缓冲区。 在安德鲁·济慈2021年3月5日|圣地亚哥之声|之前，福克纳就在竞选活动中宣扬过“领导力” 
 Gómez在巴里奥·洛根(Barrio Logan)长大，该地区深受工业空气污染的困扰，这些污染来自穿过该社区的高速公路和旁边的造船厂。 环境报道:Gómez和雅各布斯关于绿色新政，气候不公正和更多|麦肯齐·埃尔默| 2020年10月12日|圣地亚哥之声 
 据《泰晤士报》报道，法雷尔给一名18岁的船厂工人开了一张罚单，原因是他超速行驶，排气装置不合理。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 现在轮到斯汀了，这部音乐剧改编自他自己在造船厂附近长大的经历。 秋季百老汇预告:《这是我们的青春》，布莱德利·库珀饰演“象人”，以及更多|珍妮丝·卡普兰| 2014年9月11日|每日野兽 
 他的老板建议他去，但谭显然有不同的看法，他去了一家造船厂，并被“佩戴徽章和保留”。 Tam O' The Scoots |Edgar Wallace 
 年轻的执政官和罗布森先生一起去造船厂参观了一上午，这是一件非常愉快的事。 亚力山大·兰格·基兰德 
 桂娜扬安还拥有一个造船厂，不过是一个简陋的棚子，建造时使用的工具是最原始的。 《女人的菲律宾之旅》|弗洛伦斯·金博尔·拉塞尔 
 二十二年前，桑迪·麦格雷戈在一家造船厂做临时工，每天挣三先令六便士。 一颗改变的心|阿格尼斯·弗莱明 
 战争爆发时，南部联盟境内几乎没有造船厂。 美国海军史|威利斯J.阿博特。